中大BA撚入

呢排add drop period 知唔知dsme1040 個course邊個professor 靚grade同教得點 好驚遇到killer

Push